鬼？邊到鬼？

邊條路有機會贏就做！
唔好再指責

與其揾鬼不如叫多啲自己人出去

Push

爆到入去之後點？

我地勇武派做野你識條春

監都坐埋天奇都比人話鬼啦

實在唔明衝立會做乜
入面又無人又無會開

運動嘅每一步由一開始都無人會知會點
點解唔嘗試每個機會？

我地三毛做野你識條春

衝入去行個圈之後出返來?

唔好淨係再講唔好割唔好割
事實係我地每一步都應該要用腦
我明佢地肯付出代價，預左拉
但極沉重既代價係換黎一個吉既立法會(仲要未必成功)
我真係唔明有咩理由要支持

你睇睇呢度既comment，支持衝入去既冇一個答到what's next
淨係得，「咁政府唔理你點算」
「人地衝好過你匿係屋企」
「各有各做」
根本就冇人答得出為咩要衝同下一步係點
咁樣係我地想要既行動？

你唔明還唔明，但唔該唔好割蓆。衝緊班手足都唔明你地鳩行做咩

遊行夠無高官理你
唔通高唔行？

我地勇武派就算鳩衝都好過你班柒頭飯民坐屋企打飛機

你有野問有意見想表達嘅就去現場講

呢度你講咩都改變唔到現場嘅決定，可以做嘅就係尊重佢哋嘅決定

依家玩分化嘅一定係鬼

兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆 不篤灰

點解唔遲啲先做

成班人喺live「捉鬼」

爆開完度門入面係上晒彈既幾百個差佬
你下一步想點？

當敵人係全球其中一個最大嘅國家
就更應該要三思而後行啦
無腦衝只會俾人捉晒

你爆左入去
警察就有理由叫你取消遊行
你唔取消又俾人話你

係人係鬼心照啦

你平日爆佢阻會都話有個理由

依家俾你佔領埋又點呢？

警察一大條道理衝入黎話你地搞事

話人做鬼同啲藍絲話示威者收錢有咩分別

開完post又叫人去現場問，咁開post黎做咩

屌咪係，對家就係希望睇到我地分化

唔撚知，總之做左先算

agger

二百萬人反政府

無鬼就乜都假
俾我係政府都咁打壓你啦

唔係去邊搵理由開槍打你個頭

因為每個行動都有代價同成本，你解釋唔到個成果好難說服其他人跟

咁都要諗架大佬
當你佔領立會啦
人手佔唔得好耐架咋喎

屌你 一開始都講好和理非又好勇武又好
每個人都係大家嘅一份力量
做乜分化？

取消咗一樣可以遊行
乜不反對通知書根本反人權

咁就同同14年班on9一撚樣

總之
邊樣有機會贏
都要去支持！

有行動就有光環？

你睇下出面已經屌緊和理非啦

當然，而係道理就響人地果邊

30號廢老都團結過你地

你up乜呀

人哋樓主開post係叫人唔好再捉鬼落場做實事呀
遊行又好去幫拖都好

你想知人哋現場有咩 plan,唔去現場問喺連登問有邊個會答到你？

p

果d人當民陣改終點用行動黎割蓆既時候就會話包容，爬山。

到撞玻璃既時候就屌人鬼，話撞黎做咩，食屎啦！

只要通知左警方就有權遊行，人哋開唔開路係另一回事

呢個係聯合聲明俾我哋嘅集會自由

前線自己嘅決定我尊重
自己無能 一點已經醒咗
但係我相信好多人係唔覺得佢哋係鬼
問點解衝真係擔心送頭
不過我而家咪又只係一個鍵盤戰士
只希望前線小心

你睇真啲會發現好多新ac

啲鬼就要你地跟

警察先有得做野

跟本就無人答到俾你佔領左又點？

裡面又無會開

唔係鬼邊有人會咁做

你要沖要撞就去禮賓府啦

做戲咁做

人地一句危險就唔俾你去立會啦

呢道點會冇plan頭先出面咁多post叫人衝，咁就唔叫plan。你地叫人出去但唔講下一步點做，有咩自保技倆，有咩就出去問人。今朝俾人拉班學生哥多得你地班人唔少。

二百萬+1人識笑廢老好信我地有錢收
而家個個係度捉鬼？
你收幾錢肯衝呀仆街？

推

依家警察最怕你唔撞添呀

PUSH！

有翻少少獨立思考
唔好被帶到風向

唔係叫捉鬼
而係你跟唔跟會用下個腦

警察果邊都俾錢黑社會撐場啦

你話會唔會俾錢黑社會混入黎搞事呀

你真覺得唔會咪純真到可愛囉

push

我話你知 個世界越係動蕩
我地既思維就更加要懂得開放

而家叫你出去遊行呀
要咩自保技倆呀

咁你係咪連遊行都唔去先宜家？

焦士都係一個解決辦法呀，請教有咩問題？

警察會不會上連登既呢？

好奇問

加油

話乜乜乜係鬼 又話咩失民意 衝有乜用個啲咪係的囉 一見即block

如果所有野可以一早plan好
我地唔需要抗爭咁今時今日

無錯 我的確唔知前線下一步會係咩
但凡事係要一步步而上

樓豬叫人遊行咩